[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5566)

我

slow

3

4

比多1c啦

金澤

角球舞 求下你

半8全？

下次用電腦同你鬥快按 cam1000我以前都做過

半8...... 全....

半8全8？

1c叫爆區

半8必全8魔咒

東京一球半大再追

第一次-1C都要叫爆

半場1C都沒? 日本有沒ICAC

夾佢10.5細算

神蹟9C癲到

9999

9

金澤

終於有

辛苦晒巴打一齊屌角

下場繼續

1c嗌足咁耐

-1c

東京繼續角大

本身諗住下半場係叫11.5個注 估唔到8.5都要叫咁耐

田

1-2!!

1-2cup

求其1邊入多粒

12冇人講？

反cup來了

輸左果d就夠買樓

町田追和

屌你唔係又cup呀嘛

個個去哂買角

半全大goal

町田主埸成日和

追和，上

屌你老母金仔快入

東京有冇人繼續角大

支持 等9.5足水先入

入左就hea既波係要受罰

Me

我個客-1

1-3 好快

快2-2 啦
客唔撚刷咁狗閪

1:2完場啦

俾多3c

咪學橫濱比696 cup呀

下半場比人屌禁返轉頭都有嘅

金澤啲人hea跑 點會守到

半8全9

金仔1-3完ok?

金仔俾多一球

Cup佢老母

真係半8全9
如果開即場真係殺好多人

屌
2:2

2:2 on9

2-2

2:2

上！！

2-2 cls!

4倍 3.5B

22

屌你老母 撚鳩我個-1

町仔

殺紅眼 上呀 cup佢老母

日穴又黎料 日本波真係on9

日假

抵撚死啦陷家鏟
下半場唔刷丫拿
DLLM

杯佢！！！

嘩，絕望下追和，求反cup

咁都22

玩撚晒野

屌你老母金澤全隊武肺死

2:3ok?

下半唔攻 補咗都要屌佢老母

屌你老母金仔

輸撚埋佢啦金澤狗

有冇FBI 客隊踢假啊屌

反杯佢！

真係弱能智

快手刷兩隻角

杯

skip左金仔 想睇町田cup

屌町田老母，係勁就殺埋我個平手囉

同羅湖城一樣 上半場吹到客幾勁
下半場就gel爆左

又搶

feel到金澤都係會贏主隊假希望

叮田！！！！！

日本波贏4球先gel得

開到-1 10 1 100

5球先得

好！燈爆佢

開到獨嬴 10 1 1

極致撚狗

客和

開埋客主就搞笑

下半場金澤放軟晒手腳
CLS

不了

唔出奇，日本波

日假老是常出現

金12m

笑撚死 半場果啲手足

cup埋佢啦

金仔真係抵死 贏緊唔攻唔刷角

町田 goooooooallllll

未？

10c

goal LLM

一落後金澤又刷

終於10c

買左客和

lm

我了

！

Lm

2

Yes

有

贏兩粒鳩hea丫拿
輸埋去啦抵死

丁田 4紅牌 10 1 200

俾多2c

又開始禁屌番真係垃圾

客隊輸埋佢ok?

客隊下半場0射？

似和到完場

屌你老母咩金澤

客場場和

町仔90" 3:2

批準

笑到
主似贏埋

11c

多年經驗話我知 金澤一定會入多粒撚狗

dllm 金澤

客隊教練炒得 換人都唔撚識換 換走佢啦 贏2粒走去打防守

屌你日乙真係

11.5角大 -1

金澤搞乜撚野.

半場仲dum心點解唔買平半

No goal la

12c

你地真係要多謝金仔第二球果條友

2；0 都gel on999 食個飯番黎 2:2

誤中假波

三格角

乜撚嘢波黎

好彩叮田追到和 唔係金仔班撚樣實唔刷角

一定買cup下場屌你老母

11.5b cashed日乙好波

好想睇金柒輸埋

3:2

狗會無即場少d撚狗

痴線咁都和撚到

師兄你個名

客12m

未

J 田下半場好勁

2:2 ft
12C 屌你老母

快撚啲死

贏少1k你老母金狗

金仔走盤屌你老母

每邊各打半場波

半大全大半大 和波
客隊咁都要嘔番出黎

成日都有呢d傻鳩以為好得意

真

臨尾刷幾隻角扮攻做乜撚

東京熱 0.5/1 b?

丁田gel

山g

贏少8k
金澤狗

2:0嘔番出黎

高水半全大角大咁正氣

町田
走到盤都要慶祝吓

Pin

差小小

唔洗輸咪幾好

屌on99 賭乜撚

1500要綠雞了

好舒服 2:2

屌你老母，走盤
買左町田真係嚇撚死

乞衣狗會

平手盤哂兩粒鐘黎走盤為乜

狗會今日出正水？

揸緊個信念 郁都唔可以郁

東京讓咁淺？

畀外仔玩補飛 賭馬會係咁㗎啦

似下盤細波

你估依隊fc東京咩

[0.5/1]1.75 1.95

又綠字收錢 屌你老母

角大算日本盤俾狗買 國家隊王者前鋒都係撚狗

東京6音上船

Allined

一定收

買咗町田上半場撕咗飛，有無得claim

係唔係呀

轉灣亡

有 0.1折收

唉on9買左主客和 垃圾金澤

買左500 B

有無手足一齊屌角

有冇link啊？

youtube J2 League

1c

111

直插得姐係細注搏啫

thank you ching

一樣啵

呢場角點睇

動物屌打

2ccccc

依場爆角

主隊好撚送得

上場都係客屌打 之後撚

東京連續2下自己踢粒波出底線

教練買咗角大

又三格角大
角大黨又贏

好少見日乙有即場

咁快又gel?

引你買角大 之後冰到完場

馬會粒精選

冇波丫嘛

少少想買10.5s

咩都買細羊錢算

開波10分鐘都無有1.5球買

有啦

認真似細

中呀

有咩

上半比1粒我先 買左0.5

綠雞入未

youtube 有直播咩 ?

談星星收嗲啦

又話0.5/1

東京食撚左屎？

10.5 c 高水
馬會引買

如果20分鐘有一球大買 即柯煙

係呀

狗會又揀場西波玩即場

3333333

今日是角大日嗎

呢場未算西啦 起碼有扮攻 有時扮都唔撚扮架

精選估計係細波細角
呢埸只可派泜水
11.5s

1:0

求其一隊入啦屌

賺錢囉

傑志入未

呢場會唔會又主半場2:0 完場2:2

睇好傑志?

封咩

呢啲閪波開即場會唔會1粒都冇

無牌？

唔會 依場係半細全細乜都細

馬會開1.5球盤 好吸引喎 全場無2粒？

東京罰球準備入

會唔會1粒都無...

窿窿

爆曬角喎 搞咩

16分鐘 4c了師兄

角大

444444

半大準備入手

角球不斷刷喎 覺得有 等升水 升到再買 錯過就算

5c

仲未買角

入唔切角球大呀 日假角大日

角球直入未

瘋狂角

角大少gel

角大易到

半場10c啦唔好曬大家時間

半大24

屌綠雞就死

9.5B -5

實有啦

支持

東京當年 80分鐘 0.4
完場4.4

入波停c ok?

綠雞

角球降盤就買

刷C好啦 我除咗角買晒細

6c

666666

冇機會

6c 降唔到啦 錯過了

半7全9!!

啲角球9成自己踢出去

半7全9！

分分鐘半9

日乙竟然咁多角

揸緊信念

個角送到

刷到 可以買細

有入球未

睇LIVE就知2隊都好垃圾

7c

東京準備入球

7777777

戇鳩
冇人迫都咁樣清

等極都買唔到角大

20分鐘7角

主隊禁屌，應該有2球入球啦

7c 痴線 22分鐘咋

綠茵終極㩒屌

落雨...

開波前想買12.5b 但無買到

睇到2隊後防動作就知一定爆C

唔買角了 好鬼 分分鐘唔刷角了

莖蛇 我入咗傑志0.75b了

啲角多到呢

買最大既角細？

等半場買個1.5b算

10場有9場町田都係角細
連頭場町田都開到角大
今場都齊心角大

咁送你等20.5s

係咪準備禁屌唔入比人入

笑撚死我
臭雞兩個箭頭啲戲屎到

會唔會有15 16c咁多呀

咁情況 似35分鐘左右會入一球

打左架飛機落黎

半場角大易到

3格角一定有
跟本係自己踢出界或者頂出界, 都唔係省中人

半大是否妄想

日本匠人精神

蘇聯杯爆角未？

入左14.5s

中龍已經入得

拿拿林比多3角

馬會錯盤？
14.5b 1.9
365 開2.6

14.5引人買

喺ifc
幫你霸咗位

識貨

東京

順便幫我跳埋 唔該巴打

有365 可以買2邊食水喎

綠雞同我入

屌你東京條友連波都控唔掂
爭啲自己仆街俾人打反擊

開始冰角了

兩隊啲戲屎到呢

尻幾個角做完大戲收工

點食法

12.5 細點頂

半7全7

綠雞快入啦

馬會精選 00完場

成日都係咁
唔係錯盤
係特登
佢咁做等你買角大有猶豫
開角大你就蝕水
一冷角你就GG

落雨買大好慘

10.5 細 係咪凌遲處死
今次再輸 聽日去取消馬會ac了

馬會班操盤手會衰嫁咩

狗會引人落14.5
而家冰了

今世人唔知會唔會見到馬會 開即場盤 同 有幾個盤口呢？

衰過一次 前排唔知邊場無封角

一球球半都開埋

係 快買14.5細

完場啦 好嘛 唔想再輸了

狗會不嬲咁賤
成日整咁低水就係要你好高命中先生存到
2倍10中5 先打和
但佢控到1.8, 你要10中6先打和

半大3折讓飛

東京班撚樣成日控失
連個波都搵唔返

唉

日本仔啲嘢呃貨幣

你個名

傑志goooooal

屌你老母射乜春

角牛話停就停

半主未

仲要半7

東京 唔入畀人入一球

狗會00精選

Allin 客算

半7全9

冰角

馬會精選真係on9

東京入未

仲有咩心水

888888888888888

8C

冇跟咩？

自己踢出去, 好ON9

個龍門笑死我

東方主勝

岡山 角乜7 呀屌

東京個龍買好重角大？

咁樣都要送角 笑死

笑死 咁樣送角

個龍原地撚波撚出界

踢走我2000..

女足出男人 大陸野痴撚線

龍門已重注角大

屌佢老母撚走我2000

個龍重注左角大入更衣室偷笑

屌你老母2打1都唔入
東京全隊斷腳啦

腳波無力到

合同係乜事？

東京 綠雞 咪撚0:0 拿拿聲入一球

天能

野雞守得幾好

13.5b 入得？

1.5大高水過出面

落到12.5先

綠雞入波未

通常下半場冰

2.5b算

仲係0:0都會冰？

場波悶撚到
取消關注算
東京成日傳幾球靚波之後自己控失

日本波係咁

主準備

取消關注先，跳去隔離賭馬

上半場完之前比多個角ok?

下半冰角

有冇試過半8全8？

東京-2

咁多抄

波馬齊飛

日乙經常

一球都冇 兩隊落地獄啦

門前都唔入

又係半8

阿茵入波啦唔想豬半

越位...

試試2.5b同13.5b先

門前越位，門前唔越位都解圍食角，點都係要落地獄

12.5b 有冇人入手

唔貪心 整個1.5b夠

好嬲好嬲

屌都係算喇日乙閪隊真係夠膽半0全0

100?

好買唔買買潘狗

潘頓成日撚尻人

荷乙開4.5b

綠茵贏盤10 1 100

ok

me

手

LM

下半角大定細

踢緊咩

3.5@1.5 入四球都係得個咁閪既賠率

應該細啦 日乙興上半場多既話下半細

買細真係gel定頭都得

潘頓 屌你老母食屎狗 最有機一隻p都冇 食相難睇

主入未……

仲冰緊角

小注1:0先 應該1粒完場

架仔成日撚狗人

雞中柱

嚇死人咩

3:0 10 1 100

即場心水，和，no goal

狗會開得即場知乜事

咁多機會唔入怪邊個

見13角出面keep住有人打返落去

半8 半場中位數開12.5
基本上係一定細撚硬

祝中

妹撚到

開始冰C

可唔可以冰多陣，有2.5就直插

有.5/1了

無咁既技術踢依d波

睇好野雞入波先

中

似全9

應該有11既

半8全8

東京6音笑能到

綠G1:0

綠雞!!

唔撚賭了

主隊又死撚埋

角大有機了

戇鳩龍門

東京全隊帶綠帽啦

好撚On9

又輸

客ng幾多倍

最憎人無技術又想踢技術猜傳

垃圾東京

4.幾

唔知個龍做乜鳩

今日上盤冇運行

打假囉咁明顯

哇屌

唔爭在輸多粒啦

dllm 唸住痾個尿返黎買

再買囉

1粒完場啦應該

想買no goal了

東京綠茵快入2粒啦

東京 屌你老母食屎狗 最有機一場都冇 食相難睇

波又輸馬又輸

咪撚玩啦，客勝3.75
客ng2.95呀

屙完尿你都唔會買

4.0》4.4

連c雅ok?

gchi 已買

東京3:1 10 1 111

原來你買左..

諗都唔諗1.5/2 細買$100食飯算

買54k客勝

開到堅派

想入綠音反cup

double大法

東京全隊斷腳啦

客 2nd goal

追和驗腦算啦

來角吧開始

no goal算

莖蛇 華沙女人半大

夠唔夠膽全8？

收到

劇本係1：1完場 9角

999999999

試下3:1

買客ng係咪要驗腦

咩地方賽

羅馬

無信心可以等0.75 囉

真係睇到激氣

夠薑同我9c完場

似0:1撚

無既

我feel到1球到尾

日假班撚樣鳩射
獨食到

呢兩隊都唔入流

入咗了 羅漢尼亞女子甲組聯賽

客一係入多粒開大波
一係兩隊一齊斷腳啦

羅馬尼亞

信左狗會話綠雞傷曬d人

綠茵一落後就唔識踢波咁

2.5b all in 算

睇左陣綠茵同綠g live就知以前自己買佢地大波係幾撚on9

加你tg ok?

連角未

狗閪日假下半一c都冇

得果一c

支持斷腳

有1

主能狗 主能狗

東京cup la

9.5b 叫到就失聲啦 有未呀

踢防反
傷晒D人都無所謂

鬼佬龍on9

日假睇住個盤黎刷角？屌你老味

追雞入波好過預東京入

又送角又派膠

唔出咪都係俾人任頂

9.5b快啦

不嬲都係

會唔會10.5都開唔到

11 21未？

可能踢出界踢足20分鐘

臭雞班垃圾開始腳軟
淨係識頂唔識用腳踢波

add 左

呢到有冇人手持14.5

邊有可能半8全9

野雞成堆人肯中間東京仲想中間猜入去

所以半8全10

哈哈
你太睇小日乙
得返20分鐘了
開界外球+1分鐘
開龍門球又1分鐘...

12.5

點解覆唔到你

屌你老母日穴難賭到

東京！

見你單tick

東京垃圾姐
成堆無技術既踢得懶係技術咁

野雞幾好

東京岡山整多4角

我加你？

買細既手足係咪gel緊頭了

2角都難...

上半場8角 下半場一角係點撚樣 極端到

無9.5B真係可以以後唔撚賭

閪京俾人入多粒開大算啦

東京贏波 10 2 100

半8全9點賭呀屌

屌你餵到埋口龍都唔中

ln

近到4碼點都篤出界

真係12.5s易到

邊隊

邊隊？

用腳唔識入

野雞

呢隊仆街東京 踢撚到好似領先緊咁

東京唔係一球都冇啊嘛

岡山

我講野你都係睇唔到?

東京cup 10 1 500

俾人入多粒就有

係

臭雞1粒完以後唔撚賭狗會

好多隊都中意咁

巴塞，閪班牙果d 0:0/0:1都係鳩猜
但呢隊日乙咋..

唔關雞事喎
東京垃圾到咁

俾人入啦

終於１０Ｃ！！！！！！

早知skip呢場留錢買騎王算

9.5B終於有

輸多粒就差唔多

又無攻勢做到出黎
都唔明點解咁樣踢

10C

真心一句

多謝野雞

東京開始反cup

２連Ｃ！！！

１１Ｃ！！！！

東京岡山整多3角

多謝野雞

勁撚到 又收幾雞

9.5-11.5易到

東京綠茵快入2粒追和

連角 爽

東京岡山整多2角

唉綠g入多粒啦唔該

東京贏3-1完場

冇事嘅

無啦
俾人禁住黎屌

和波輸半算啦

綠雞遠射差啲

係呀綠茵快手入啦

呢隊垃圾東京門都無射過

東京唔入俾客入啦

咁都叫易
叫到氣咳

東京入到波我扮東京叫

365角都封埋咁撚驚

東京快cup啦

拿住個波
唔識攻

唔係
頭先隻角開左好耐
佢以為問題角

球証唔知咩事

中間傳黎傳去 俾人搶撚埋

博到罰球喇
唔知飛機定點

屌個球証智商有少少問題

成日雙手舉高隻雞
又用手指指住

Ｄ球員都Ｒ晒頭

東京綠茵快入2粒追和反CUP

11.5s 12.5b 等爆區

唔似goal

有時仲要係咁中堅傳中堅
唔睇比數以為領先緊

點爆
12C爆晒?

12完

你個名.真係識計數？

都feel到1粒完場

13完

東京斬啲波幾靚
不過唔入有撚用咩

屌 射未 等咁撚耐

雞ng

岡山班垃圾入多粒未

跪喺度做乜撚嘢呀

係..

14c未

擋視線掛

有波入唔算啦

ON9東京換個後防出場托咩

等完未 鄧波忠 屌你

之你好運

比多一角先

東京開個罰球搞咁多嘢 刷兩個角啦

11.5b等死

冇入球估唔到仲頂得住

臭雞入多粒一世球迷

燥

0:2未

依隊東京真係唔駛驚
肯自己後半場猜足幾分鐘都無問題

入啦

準備

好快有

東京永世唔攻右路

個買法咁特別

熱血反cup？

拎完波就回後 我屌你老無 傻系東京

唔落底
唔出波
有人埋黎就回血

同修頓班阿叔一撚樣

等完未 快啦 屌你

臭雞屌多粒未啊

綠茵鏟人黃綠g？

立即完場啦

拖時間

東京綠茵快入1粒追和

9斬入去睇可以博下 綠因廢到不斷回傳

東京90分鐘1:1

笑到
12C原來假角
又撚

中場統計４６％左路 ２Ｘ％ 中路 ３Ｘ％右路

2:1 90+

9斬都無用
全部都係肯中間9斬入去D人好易防

已經唔想睇了

仲有一粒

屌你老母鳩射

臭雞2:0未呀屌

好過東京

尻猜尻傳

no goal悶到

反cup呀出絕招啦

呢場買細派錢咁派

中間成堆人仲諗住地波猜入去

日本仔真係

大久保嘉人
去到邊黑到邊

係咁停都係+4

唔補好撚過啦

明明邊路咁多空位 都唔傳 死猜爛猜都要攻中路

足球小將

14.5s 易到

屌你老母垃圾波

其實中間個黑鬼可以射 但唔撚射
比個越位拎波

反cup只需3分鐘！

十場日本波九場都係咁

得隊前鋒踢到

完全唔知踢乜 仆街東京

日乙拖時間最叻

有冇人入咗 2倍 1.5/2 1.5細

東京踢到好似自己贏緊咁

屌你老母一球到尾
兩隊互炒死撚咗佢算啦

唔該0:2 之後完場

求撚下你唔好12c完

１２Ｃ

都無3分鐘淨

12c 好撚驚

12!

0:2 ready了

多謝呢兩隊示範咩叫垃圾足球

最後１分鐘絕殺角

拎撚住個波望黎望去又唔撚傳 又傳後

立即完場 快

12.5s震緊

世界級中位數勁到

多謝東京
垃圾波

完場未

快手 Gggggggoooooaaalllllll

13c呀屌

立即完場

屌你老母三條友玩角球旗

0:2呢？

莊唔會比開13

真係12c

拖時間 仆街

慘死 夾死埋

嚇鳩死咩math哥

0:1 12c ft

搞咁多野9.5-11.5B咪又係要比我贏

屌 洗唔洗呀
死仆街
係要爆11.5細
你老母死仆街

罸球定角球黎

咁都13

垃圾東京
又輸錢
唉

肯底線撚左咁耐直接完場

乜球都好 最後球證唔比開

呢兩隊仆街死啦

嘩屌 12.5s 力頂

1乜閪3

12 only

咩１３呀

鬼有13 最尾罰球黎

唉咁都12 ON99

球證幾好 過曬94 望撚住個波碌一個圈先吹完

屌你老母臭閪
日半狗快撚啲地震死

角球黎

屌差1角

12定13c呀

罰嚟

假狗 blocked

角球又好 罰球又好 最後無開到
就算係角都唔會計

好波

你老母仆街死啦
最尾攻乜閪呀

12

最後開左先吹

垃圾東京

on9 個綠衫唔撚追 搞到比白衫射

真係好撚仆街
最尾一分鐘先爆

仆街 主隊1角都唔刷 好彩客全格

有開 但罰波黎

下半場連2角先ON99 頂出去唔頂得既 係要頂出界

鹿會又要慢慢研訊

想睇11.5s 12.5b 飛

死食屎狗
最尾一攻由得佢射囉
封乜撚姐
火撚到
驚左成場
都係要輸

數學巴係咪中曬

收蚊下盤

5條友圍一條友都拿唔到波

明啦

俾馬會中曬

比13角就好不過個球都100%罰球嚟

自己爬文

78分鐘呀嘛
死仆街
屌佢老母快d死直啦

全格高水就是爽!

買左12.5 B
見到係角球旗附近犯規 角球旗的罰球來

最尾93 第12c

開短角被foul

係條柒頭放個罰球係角球線度

最尾有開個罰球 碌一個圈就吹完

Thanks 祝下場贏

8c補完飛 即該9c 開返12.5

都唔知馬會要研究幾耐先派角

冇架啦 成場波兩邊都係咁樣清波

下場要9點..我玩即場

支持馬會玩野13

賭神

可以訓一陣休息一下

鹿會咁都話13 5 1 100

洗撚研究咩
最後果下係罰球
Ｄ ＯＮ９仔報假講兩講當係真

自己上ＹＯＵＴＵＢＥ禁ＰＬＡＹＢＡＣＫ咪知一清二楚囉

無野好研究

當鹿會真係慈善機構咩

11.5b

啲數據寫12c

日假Youtube青爐有LIKEF
自己睇返啦

最近Ｄ新會然真係好撚ＯＮ９

報假都可以討論一餐

有睇直播就知12角，但我地永遠估唔到馬會有幾On9

利申：手持10.5 11.5 12.5角大

閪穴買乜

有無大蛇出水？

SOR 我地呢啲新會然唔識嘢

力必師兄，未跑完馬喎

幫手宣傳：免費重心基寧咸中
免費馬料再中

賣料狗

免費

又啡格得手

西2 馬拉加角大 盧高角細

蔡明紹

勁中

單Ｔ拖漏左郭能

重心簡場垃圾波

歐國聯前兩日要踢12碼果幾場...愛爾蘭同挪威都輸左...今晚又要踢

聯賽篤定降班都要踢足餘下賽事啦施主

歐洲國家杯 同 歐國聯 兩樣野

屌你老母

笑撚死 有前途

亂撚到

咩呀，有講錯咩

認錯人sorry

你咩事得罪左門神 門神好小屌人老母

點認錯

最ＯＮ９係歐國聯又可以晉級歐國杯

今晚居然有阿美利亞

今年本身都踢撚死班球員仲要加武肺

宜家波po冇乜人

賭緊馬

潘狗輸死人啦

輸死曬

有咩心水

飛左潘，但都係輸😂😂

尾場柒俊贏plz

應該一個係晉級2020,一個係2024?

亂撚到仆街

馬略卡定盧高

馬略卡

我都想知，勁撚亂

2020–21年歐洲國家聯賽是第二屆歐洲國家聯賽賽事，由 55 隊來自歐洲足球協會成員國的男子國家隊角逐[1]。賽事會在2020年9月至11月進行聯賽階段，2021年6月進行國家聯賽決賽周，及2022年3月進行降班附加賽[2]。葡萄牙為本屆賽事衛冕球隊。

應該依個先

屌你老母柒俊啊

富恩3.5

咁勇

無買連嬴？

潘頓輸死人

6-8 孖寶

3K gone~

。。。。。。。。。

潘頓自９月頭已經無騎師王
屎撚到

西乙垃圾波無人賭

波ＰＯ靜到

誇張左 潘狗

馬略卡客盤加-1
搏埋呢兩注抖抖

西乙8.5S

有無人要盧高

去tg屌波算 波po已死

垃圾波ＳＫＩＰ左去算啦

西乙買幾多輸幾多

咁癲

邊場

今日角大日

2.5B 我覺得有機

利申無買

閪乙琴日半細完 今日仲唔半大 2x1

尋日西乙贏好多
搏多次

盧高 No Goal = 輸

r9買佢又無尾場就入q

兩場半大

日乙

豬好多😅

😭😭

😣😣

閪乙等陣又撚狗..

卡斯半大 5 1 500

2場閪乙又想開細?

吊高你媽過海

遲了好似

半大

半大全細難啲定半細全大難啲

窿窿x2

封咩12m?